## Golden sets

### Условие
Для разработки алгоритмов ранжирования поисковой выдачи не обойтись без помощи
[асессоров](https://ru.wikipedia.org/wiki/Асессор). Если говорить вкратце, то это люди, которые следуя
инструкции, размечают данные, необходимые для обучения алгоритма. Так как асессоры могут ошибаться или неправильно
понимать инструкцию, что может приводить к некорректным данным в вашей обучающей выборке и как следствию к ухудшению
качества алгоритма, очень важной задачей является уметь находить таких асессоров и не учитывать их результаты в разметке
документов. Одним из таких способов является подмешивания в данные для разметки специальных документов, которые
называются [golden sets](https://blog.mturk.com/tutorial-identifying-workers-that-will-be-good-at-your-task-66dccb92b42f).
Это специальные документы, на котором нам известно оценка релевантности для документа, и если процент документов из
golden sets, на которых асессор ошибается, превышает некоторый порог, то ответы этого асессоры считаются недостоверными.

Вам нужно написать функцию `golden_sets_ban`, которая принимает 2 аргумента:

* Датафрейм `marks` с 3 колонками: `worker_id`, `document_id` и `label`. `worker_id` это числовой идентификатор
асессора, `document_id` - числовой идентификатор документа, `label` - числовая оценка релевантности документа,
проставленная асессором (число от `1` до `5`).

* Датафрейм `golden_set` c 2 колонками: `document_id` - числовой идентификатор документа, и `label` - истинная оценка
релевантности документа. Для одного документа может быть несколько истинных оценок и не все документы из `marks`
встречаются в `golden_set` (обычно их количество гораздо меньше, чем в пуле с документами на разметку).

Ваша функция должна найти идентификаторы тех асессоров, у которых соотношение документов из `golden_set`, на которые они
дали одну из возможных правильных оценок, к числу документов из `golden_set`, на которые оне не дали правильную оценку,
будет не меньше `1` (т.е. кол-во ошибок не должно превышать кол-во правильных оценок). Эти идентификаторы нужно вернуть
в виде `set`.

### Пример
```python
In [1]: from golden_sets import golden_sets_ban

In [2]: import pandas

In [3]: data = pandas.DataFrame([
   ...:         {'worker_id': 18, 'document_id': 1, 'label': 1},
   ...:         {'worker_id': 18, 'document_id': 2, 'label': 2},
   ...:         {'worker_id': 18, 'document_id': 4, 'label': 2},
   ...:         {'worker_id': 19, 'document_id': 1, 'label': 1},
   ...:         {'worker_id': 19, 'document_id': 2, 'label': 3},
   ...:         {'worker_id': 20, 'document_id': 1, 'label': 4},
   ...:         {'worker_id': 20, 'document_id': 2, 'label': 3},
   ...:         {'worker_id': 20, 'document_id': 3, 'label': 5},
   ...:         {'worker_id': 20, 'document_id': 4, 'label': 1},
   ...:         {'worker_id': 21, 'document_id': 2, 'label': 2},
   ...:         {'worker_id': 21, 'document_id': 4, 'label': 1},
   ...:     ])
   ...:

In [4]: golden_sets = pandas.DataFrame([
   ...:         {'document_id': 1, 'label': 1},
   ...:         {'document_id': 1, 'label': 3},
   ...:         {'document_id': 3, 'label': 5},
   ...:         {'document_id': 2, 'label': 2},
   ...:     ])
   ...:

In [5]: golden_sets_ban(data, golden_sets)
Out[5]: {20}

In [6]:
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/golden_sets_ban$ pytest
```

### Примечание
В решении нужно, по возможности, по максимуму использовать возможности `pandas`. Лучше избегать использования явных
циклов и обработки данных с помощью функций с нетривиальной логикой на pure python, так как это может сильно замедлить
решение и вы можете не уложиться в лимит по времени в приватных тестах.
